(警世) 牛尾熊尾唔好玩槓桿喇

貪字得個貧

yes sir

sir 請教下點為之尾

Sir而家係牛尾定熊尾

thank you sir

好明顯係牛尾

屌你老母

仲想玩命既幫你唔到

宜家龍尾

龍市左十幾年
係時候嘔番7成

睇聯署局 美債

Good night sir

阿sir 宜家係熊頭喎

而家先係開始

打錯
牛尾熊頭

不過熊尾都係玩唔落
隨時爆倉

全民皆股咗啦？

今時今日有邊個keep現金?

我估會反彈番去9500-9200呢d位既
之後繼續插

大把阿婆話 股災 叫人唔好買，連登有極多熊軍，何況個市有冇開始爆量一段時間？

本身仲有可能繼續升上去既
但疫情越黎越嚴重
除非突然有好轉

support you madam

你都on9
唔玩點發達